最近自願做緊兵 你想問我答

間唔中收兵糧又繼續做兵既旅途
繼續比我ff去有得升上男朋友既位置
點解我要咁犯賤

無人想聽垃圾既自白

入伍+1 娘娘真係好識吊我癮 自己都控制唔到

咁岩呀 我地都遇到果個都係高手黎

有咩軍糧